Pokemon Video Game Championships

2018年未Pokemon Vedio Game Championships - Midseaon Showdown 廣東話旁述直播將於13：00進行
感謝場地讚助商 Beehive Esports Club & Party 皇巢手遊館 - 王者榮耀，決戰平安京，傳說對決，卡牌桌上遊戲交流場地 及獎品讚助商 Figurecross